分左手2個月 你有新女朋友我仲好掛住你 點算

其實係咁既 我同佢既認識都幾奇怪 我做佢隻兵 做做下做左佢隻女朋友 我應成自己 如果佢做我我男朋友 我會好好珍惜 點知就比我做到佢女朋友 我同佢一齊左7個月半 我岩岩讀高二 佢岩岩year1 其實我知 一個中學 一個大學 好難維繫 但我唔怕 點知佢一上到大學 就瀨野 佢開左學唔夠10日 就開始唔理我 冷淡 hea覆 然後我忍唔住 問佢係米想唔要我 佢話唔知 佢話壓力好大 好攰 叫我比時間佢抖下咁我米比佢 過幾日問佢好番d味 佢都話味 一直拖住我 唔肯講分手 逼我做衰人 最後 我打左一篇野比佢 間接話比佢知 分開 我係好唔捨得 過左一個月都無 我就有新女朋友 我知得咁快 係因為佢女朋友係我家姐朋友 當我知到佢有女朋友 真係好想死 之後佢都知我知佢有新女 佢就係咁po相哂 每次見到都喊死 同佢分左手之後 我有同佢前前女朋友傾計 佢同我講左好多野 仲知佢同我一齊7個月戈陣 有搵番條前女傾計 戈下真心屌左出黎 先知原來個男係咁既人 佢咁樣對我 我都仲係好掛住佢 嬲又嬲唔落 好想佢番番黎我身邊....

咁既仔要唔要都罷啦，下個會更好

但係要遇到一個岩自己既 都好難

D排板

仲要高二 戈

你大把青春，睇遠啲

讀好d 書升左u大把世界啦，唔洗為左一個仆街而唔開心喎

對唔住
因為岩岩註冊到個號好興奮
學長同學妹關係姐
差3年都幾好啊

放低真係好難
我暗戀左佢好耐
由初二到高一頭
高一中就一齊左
高二頭就散左

gay

打錯左
係佢有新女朋友
我係中意男嫁